【夢熊出冊】一出嚟爆大鑊？ 即晚上《光明頂》做嘉賓

【夢熊出冊】一出嚟爆大鑊？ 即晚上《光明頂》做嘉賓

2017-02-26 00:02:45 HKT

劉夢熊明天出獄，重獲自由。據了解，明早將有親人及保釣人士到場迎接劉出獄，先返回寓所稍事休息，晚上會出席電台節目《光明頂》任嘉賓；翌日晚上已相約民主黨劉慧卿、單仲楷等各界友好，在尖沙咀晚飯「洗塵」。

一般情況下，在囚人士出獄前一晚會被通知執拾好個人物品，出獄當天早上起床梳洗、吃早餐，隨後會見監獄監督，由監督告知可以離開，之後將在懲教員陪伴下前往更衣，並領回入獄時交出的隨身私人物品，俗稱「包頭」。在點算、收取在囚期間工作糧金後，再經保安職員搜身，便可由職員帶到大閘離開，重獲自由。
<蘋果>

夢熊大師咁多野講 應該可以上足一個星期

笑左

個理論核彈呢？
去左金仔度？

會唔會俾人滅口

喺入面壓抑得耐係時候爆下大鑊

快d爆

Cy都唔選佢講乜都無人理
而且有堅野做唔敢郁你啦
等睇19才子又撚狗

留名聽尖啤大爆料

會有乜嘢講，大家唔好對佢太多幻想

雖然可能都唔會有咩大獲野爆，但聽日個集應該會幾好聽

人大831 xxxxxxxxxxx (下刪一萬字）

佢坐緊邊個監獄？

content 無所謂啦
但佢果種大雄老師ge 語氣
真係好聽過d 左膠學者 語無論次ge 左仔

真係有堅嘢就唔洗坐啦

夢熊兄

亂講野小心一出黎俾殺手追殺

尖啤